喜歡上一個朋友 成功率是0

認識了數年
很多低潮 都有你陪我走過
一同踏過很多路 做過很多事
有很多回憶

一直 你在外面交友
我都不想 但不知道如何阻止你
那些人一個又一個離開你 總會盼望你會停止
然而 你卻只會重覓另一個
我 只能站在你身邊看著你

這次 他對你很上心
願意聽你傾訴 陪你渡過生活每分每刻
漸漸 我感覺連站的位置都沒了
也明白到 別人可以給你的 我不可以

我開始抽身
卻實在掩沒不到情緒
奈何 你我已猶如陌路人
沒有感情的對話 數句便終止了話題

此刻 我已無能為力
只能祝福你 遇到對的他
要是你能幸福 我也會真心祝賀你的

巴打幾歲

巴打聽下最佳位置